點解今晚咁多人岀去玩

毒係屋企其實好舒服

頭先出去挽抖音 好多人望我😂